你班友記住，蔡英文贏係因為林鄭月娥

唔係因為「香港人」
靜靜地唔該
講句恭喜就得

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

如果聽日蔡英文贏咗，求下各位連登仔口下留情，唔好話佢係全靠香港先贏

Cheng Lap:蔡英文當選之後

恭喜

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

不分化
佢贏左就係贏左 唔需要塞個理由俾人

佢自己都有實力既 唔好講到冇左香港佢冇得贏咁。